內房股算唔算係入貨大好機會？

2007 好吸引

碧爆

Gun

仆街了

ok, 入3333熊

吊你老母

嘩

正正正

聽講會上20蚊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母
上星期16.58走哂

屌你老母大dodo唔好買內房呀
會死人嫁

YES,再唱好D PLS

ching西利

買啲2007 call

肉房G9G

wa... 好在上星期走晒。過兩日又可以趁低

你咪撚入呀dllm，我有貨dllm

恆大啪啪啪! 恆大啪啪啪! 恆大啪啪啪!

牛創

搞完內銀搞內房

屌你老母

屌你 買內需啦 咁撚強勢都唔買

又燈

有冇no.

178啦

唔好搞尻我隻2007就得

好撚慘 暴跌